Synthwave Mogwai

正到仆街
有聽開 post-rock，Mogwai基本唔啱口味，唯獨是Take Me Somewhere Nice一聽愛上
呢個混音版仲迷幻過國慶回歸大媽跳舞

迷幻到我聽唔出係take me somewhere nice
btw 佢地隻rock action 黑膠我搵左好耐都搵唔到

巴打推介必屬佳品
個beat好正 晨早流流聽high咗

記得你好女聲，頹廢風電音女聲推埋呢隻碟比你

嘩 又真係食中我嗰範
突然之間好想巴打你開個小電台
個個星期跟你歌單去聽
我一年就多咗52首高質嘅歌聽

比多少少資料我，如鍾意邊啲band/音樂類型，應該可以提供更多推介

鍾意茄子蛋係咪太大路

Btw 有無聽過 øzi 我覺得佢曲風真心正

劉柏辛呢種外太空宇宙迷幻感覺都正

Youngqueenz 呢種mix埋鋼琴聲 真心touch到我

如果巴打鍾意睇mv aesthetics 嘅話
我個人鍾意茄子蛋呢首歌嘅調色
嗰種2小無猜嘅感覺

點解講到好似我專聽刁鑽嘢咁
我照聽蘇打綠、五月天的

逃跑計劃應該啱你?

個人麻麻地五月天。可能因為太熱血唔啱我
逃跑計劃ok嘅
但其實我只鍾意嗰首《夜空中最亮的星》
我仲要係最鍾意華晨宇個ver而唔係逃跑計劃嗰個

反而青峰我真係好鍾意
佢《太空人》嗰個專輯我首首都好鍾意
我比較鍾意佢自己出single 多過聽梳打綠

應該係因為我都係偏好抒情感性曲風為多

五月天只係100% pop所以聽
啱聽咗華晨宇版本，最初睇佢個樣以為係D彈下彈下花瓶偽韓仔，又唔錯

我係因為佢呢個mv入面嘅氣勢所以愛上咗佢
佢真係好撚有舞台魅力
如果佢係gay嘅就好

有一排要不停loop呢首
個人鍾意佢嘅版本多過陳粒嘅版本

如果鍾意男女合音
一定唔可以錯過佢同蘇絲丁嘅合唱
2個都靚聲到仆街

個人覺得new age 撚會鍾意呢類型歌

你真身唔通係D現實粒聲唔出的腐女

陣間返office聽晒上面D連結先

嘩 巴打 好早起
你office離你屋企好遠咩

社畜已經坐低開緊工啦

頭先d link我麻麻地，反而你第一次post的中我口味多D (剩係記得一個架妹叫reona)

Ohhh 第一次嗰啲全部都台灣indie小文藝嘛
ReoNa真係好正
我都想揾多幾首嗰類型

鍾意reona應該好多ACG相關嘅歌手/主題曲都啱wor
把聲特別少少有aimer

其他超大路的
LiSA

中川翔子

Silent Siren還可以

巴打啲音樂品味唔錯